---
ID: 263063
post_title: 在维基百科的自我介绍
author: 南 靖男
post_date: 2007-04-02 22:46:50
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2007/04/263063
published: true
---
<span id="zoom"><a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=User:Larryli" target="_blank">我</a>是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%B8%AD%E5%8D%8E%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">中国人</a>，也是一个<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E5%BE%A1%E5%AE%85%E6%97%8F" target="_blank">御宅族</a>。母语是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Zh_%E6%AF%8D%E8%AA%9E%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">中文</a>，说<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Zh-xi%27nan_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">西南方言</a>。算是个<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E7%A8%8B%E5%BA%8F%E5%91%98" target="_blank">程序员</a>，会使用<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:C_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">C</a>、还有<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Java_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Java</a>，懂一点点<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Re_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">正则表达式</a>。今年<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%BB%8A%E5%B9%B429%E5%B2%81%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">29岁</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%8F%8D%E5%AF%B9%E5%BA%94%E8%AF%95%E6%95%99%E8%82%B2%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">反对应试教育</a>，所以学历不高，也<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%A4%AA%E6%87%B6%E8%80%8C%E6%9C%AA%E7%B7%A8%E5%A5%BD%E7%94%A8%E6%88%B6%E9%A0%81%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">很懒</a>（<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Orz%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">Orz</a>）。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%9B%A7%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">囧</a>！目前所在地【<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%BA%9A%E6%B4%B2%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">亚洲</a>】【<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">中国</a>】【<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%B9%96%E5%8C%97%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">湖北</a>】【<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%AD%A6%E6%B1%89%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">武汉</a>】。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E5%85%B1%E4%BA%A7%E5%85%9A%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">拥护中国共产党</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%9B%BE%E6%98%AF%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E5%85%B1%E9%9D%92%E5%9B%A2%E5%9B%A2%E5%91%98%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">曾是中国共青团团员</a>和<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%9B%BE%E6%98%AF%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%85%88%E9%8B%92%E9%9A%8A%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">中国少年先锋队队员</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E4%B8%AD%E5%8D%8E%E4%BA%BA%E6%B0%91%E5%85%B1%E5%92%8C%E5%9B%BD%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">支持中华人民共和国</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E6%97%A0%E7%A5%9E%E8%AE%BA%E8%80%85" target="_blank">是无神论者</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%BD%9C%E4%B8%BA%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%85%AC%E6%B0%91%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">也是世界公民</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E4%B8%96%E7%95%8C%E5%A4%A7%E5%90%8C%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">支持世界大同</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E6%B3%9B%E7%B4%85%E9%99%A3%E7%87%9F%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">和泛红阵营</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:UTC%2B8%E5%8C%BA%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">生活在东八区</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%A4%A9%E8%9D%8E%E5%BA%A7%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">天蝎座</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%B1%9E%E9%A9%AC%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">属马</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E7%99%BE%E7%A7%91%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢维基百科</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%8F%8D%E5%AF%B9%E7%A0%B4%E5%9D%8F%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">反对别人破坏</a>。也<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E6%94%9D%E5%BD%B1%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢摄影</a>和<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E6%94%B6%E9%9B%86%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">收集</a>，还有看<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%9C%B0%E5%9C%96%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">地图</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%8E%A9%E9%92%A2%E6%99%AE%E6%8B%89%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">玩钢普拉</a>，很想去<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E6%97%85%E8%A1%8C%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">旅行</a>。对<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%95%B0%E5%AD%A6%E7%88%B1%E5%A5%BD%E8%80%85" target="_blank">数学</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%A4%A9%E6%96%87%E7%88%B1%E5%A5%BD%E8%80%85" target="_blank">天文</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%9C%B0%E7%90%86%E7%88%B1%E5%A5%BD%E8%80%85" target="_blank">地理</a>都感兴趣，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%85%B3%E6%B3%A8%E5%9B%BD%E9%99%85%E5%85%B3%E7%B3%BB%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">关注国际关系</a>，平常爱<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%96%B0%E9%97%BB%E7%88%B1%E5%A5%BD%E8%80%85" target="_blank">看新闻</a>，也会<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%A0%94%E7%A9%B6%E5%8E%86%E5%8F%B2%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">研究历史</a>。特别<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E9%97%9C%E6%B3%A8%E7%95%B6%E4%BB%A3%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">关注当代中国</a>。运动喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%BE%BD%E6%AF%9B%E7%90%83%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">羽毛球</a>还有<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%8E%A9%E8%B6%B3%E7%90%83%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">足球</a>，很喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E9%A8%8E%E8%85%B3%E8%B8%8F%E8%BB%8A%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">骑自行车</a>到处乱跑。喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E8%87%BA%E7%81%A3%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">台湾</a>也喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E6%97%A5%E6%9C%AC%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">日本</a>，特别是对<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%85%B3%E6%B3%A8%E6%97%A5%E6%9C%AC%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">日本</a>很多事物比较关注，还喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E6%B3%95%E5%9C%8B%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">法国</a>。有一点点<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%A5%BD%E8%89%B2%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">好色</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%B8%AD%E6%96%87%E5%AD%97%E5%8F%AA%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%AE%80%E4%BD%93%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">中文字只喜欢简体</a>。使用<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Linux_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Linux</a>，也用<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Windows_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Windows</a>，常用<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Windows_XP_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Windows XP</a>。但比较喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:GNOME_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">GNOME</a>桌面。对<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Firefox_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Firefox</a>狂爱。经常挂<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:QQ_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">QQ</a>，只会用<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%8B%BC%E9%9F%B3%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">拼音</a>打字。会使用一点<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Vim_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Vim</a>，呵呵。搜索引擎无论<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Google_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Google</a>还是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:Baidu_%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">Baidu</a>都在用。CPU也一样，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%BD%BF%E7%94%A8AMD%E8%99%95%E7%90%86%E5%99%A8%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">AMD</a>也有，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%8B%B1%E7%89%B9%E7%88%BE%E8%99%95%E7%90%86%E5%99%A8%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">英特尔</a>也有。以前<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E9%87%91%E5%BA%B8%E5%B0%8F%E8%AA%AA%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢看金庸小说</a>，但现在最<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E7%9C%8B%E6%97%A5%E6%9C%AC%E5%8B%95%E7%95%AB%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢看日本动画</a>，比如<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%84%9BGUNDAM%E7%B3%BB%E5%88%97%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">GUNDAM系列</a>。曾经觉得<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E9%8B%BC%E4%B9%8B%E9%8D%8A%E9%87%91%E8%A1%93%E5%B8%AB%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">钢之炼金术师</a>是最好的动画，但现在每周都在看<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1KERORO%E8%BB%8D%E6%9B%B9%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">KERORO军曹</a>，这个才是最爱。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E4%B9%B1%E9%A9%AC1/2%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢乱马1/2</a>，但比不上对<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:SOS%E5%9C%98%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">SOS团</a>的狂热崇拜。有点<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E8%90%9D%E5%8D%9C%E6%8E%A7" target="_blank">萝卜控</a>倾向。花了一年时间才克服心理恐惧看完<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E6%9A%AE%E8%9F%AC%E6%82%B2%E9%B3%B4%E6%99%82%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">寒蝉鸣泣之时</a>。漫画<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%8C%97%E6%A2%9D%E5%8F%B8%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢北条司</a>和<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E9%B3%A5%E5%B1%B1%E6%98%8E%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">鸟山明</a>。最喜欢<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E8%A2%AB%E8%90%8C%E5%80%92%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">萌</a>死人的<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E8%B2%93%E8%80%B3%E5%92%8C%E7%8D%B8%E8%80%B3%E6%84%9B%E5%A5%BD%E8%80%85" target="_blank">猫耳</a>还有<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E7%8D%B8%E8%80%B3%E6%84%9B%E5%A5%BD%E8%80%85" target="_blank">兽耳</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%90%83%E6%B2%99%E6%8B%89%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢吃沙拉</a>，也<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%90%83%E8%BE%A3%E6%A4%92%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢吃辣椒</a>。水果有<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E8%8D%89%E8%8E%93%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">草莓</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E9%A6%99%E8%95%89%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">香蕉</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E8%91%A1%E8%90%84%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">葡萄</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E8%A5%BF%E7%93%9C%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">西瓜</a>。肉食动物，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E7%89%9B%E8%82%89%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">牛肉</a>和<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E7%BE%8A%E8%82%89%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">羊肉</a>都喜欢，还<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%90%83%E8%9E%83%E8%9F%B9%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢吃螃蟹</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%96%9D%E5%92%96%E5%95%A1%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢喝咖啡</a>还有<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%96%9D%E7%B4%85%E8%8C%B6%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">红茶</a>，偶尔喝一点<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%96%9D%E8%91%A1%E8%90%84%E9%85%92%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">葡萄酒</a>。照样无论<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%96%9D%E5%8F%AF%E5%8F%A3%E5%8F%AF%E4%B9%90%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">可口可乐</a>还是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%96%9D%E7%99%BE%E4%BA%8B%E5%8F%AF%E4%B9%90%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">百事可乐</a>都喜欢喝。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E5%B7%A7%E5%85%8B%E5%8A%9B%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">巧克力</a>怎么都想吃，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E8%9B%8B%E7%B3%95%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">蛋糕</a>会浸泡了吃，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E5%90%83%E5%86%B0%E6%B7%87%E6%B7%8B%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">冰淇淋</a>要大口的吃。口味接近<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%90%83%E5%9B%9B%E5%B7%9D%E8%8F%9C%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">四川菜</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%90%83%E5%8C%97%E4%BA%AC%E7%83%A4%E9%B8%AD%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">北京烤鸭</a>也不错，但还是觉得<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E5%90%83%E7%81%AB%E9%94%85%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">火锅</a>最适合。以前喜欢玩的游戏是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%8E%A9%E8%B6%85%E7%BA%A7%E7%8E%9B%E5%88%A9%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">超级玛利</a>，现在偶尔玩玩<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%8E%A9%E5%8F%8D%E6%81%90%E7%B2%BE%E8%8B%B1%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">反恐精英</a>。对于<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%8E%A9%E4%BB%99%E5%89%91%E5%A5%87%E4%BE%A0%E4%BC%A0%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">仙剑奇侠传</a>那样的游戏只有永远保留在记忆里。中央电视台节目会看<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%9C%8B%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%8F%B0%E6%96%B0%E9%97%BB%E9%A2%91%E9%81%93%E8%8A%82%E7%9B%AE%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">新闻频道</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%9C%8B%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%8F%B0%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E9%A2%91%E9%81%93%E8%8A%82%E7%9B%AE%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">经济频道</a>、<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%9C%8B%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%8F%B0%E5%9B%BD%E9%99%85%E9%A2%91%E9%81%93%E8%8A%82%E7%9B%AE%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">国际频道</a>和<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%9C%8B%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%8F%B0%E7%A7%91%E5%AD%A6%E6%95%99%E8%82%B2%E9%A2%91%E9%81%93%E8%8A%82%E7%9B%AE%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">科学教育频道</a>。平时<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%9C%E6%AD%A1%E8%81%BD%E5%8B%95%E6%BC%AB%E6%AD%8C%E6%9B%B2%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">喜欢听动漫歌曲</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%B8%8D%E5%90%B8%E7%83%9F%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">不吸烟</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%85%A3%E7%94%A8%E5%8F%B3%E6%89%8B%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">惯用右手</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E8%BF%91%E8%A6%96%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">近视</a>，但严重的是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%95%A3%E5%85%89%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">散光</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E4%BF%A1%E4%BB%B0%E7%A4%BE%E6%9C%83%E4%B8%BB%E7%BE%A9%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">信仰社会主义</a>，却倾向于<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E8%87%AA%E8%AA%8D%E7%84%A1%E6%94%BF%E5%BA%9C%E4%B8%BB%E7%BE%A9%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">无政府主义</a>。当然是更向往<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E5%85%B1%E4%BA%A7%E4%B8%BB%E4%B9%89%E8%80%85" target="_blank">共产主义</a>，<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E5%85%A8%E7%90%83%E5%8C%96%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">支持全球化</a>和纯<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E5%B8%82%E5%9C%BA%E7%BB%8F%E6%B5%8E%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">市场经济</a>。希望<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E5%AA%92%E4%BD%93%E5%85%AC%E5%85%B1%E5%8C%96%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">媒体公共化</a>。支持<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E6%93%81%E5%A5%B3%E4%B8%BB%E7%BE%A9%E8%80%85" target="_blank">女权</a>和<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E7%8E%AF%E4%BF%9D%E4%B8%BB%E4%B9%89%E8%80%85" target="_blank">环保</a>。<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%94%AF%E6%8C%81%E8%A8%80%E8%AE%BA%E8%87%AA%E7%94%B1%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">支持言论自由</a>。潜意识里有<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E8%AE%A4%E5%90%8C%E9%81%93%E5%AE%B6%E6%80%9D%E6%83%B3%E7%9A%84%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">道家思想</a>，相信<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%94%AF%E7%89%A9%E8%AE%BA%E7%BB%B4%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">唯物论</a>。最后介绍一下，我是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E7%94%B7%E5%AD%A9" target="_blank">男生</a>，绝对是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%95%B0%E6%80%A7%E6%88%80%E4%BD%BF%E7%94%A8%E8%80%85" target="_blank">异性恋</a>。目前<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%96%AE%E8%BA%AB%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">单身</a>，希望<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E6%B1%82%E5%81%B6%E4%B8%AD%E7%9A%84%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E4%BA%BA" target="_blank">找一个女朋友</a>。因为我是一个<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E7%B6%AD%E5%9F%BA%E5%A5%BD%E4%BA%BA" target="_blank">好人</a>，虽然也是<a href="http://zh.wikipedia.org/w/index.php?title=Category:%E5%8E%BB%E6%AD%BB%E5%8E%BB%E6%AD%BB%E5%9C%98%E5%9C%98%E5%93%A1" target="_blank">去死去死团团员</a>。以上。</span>